静夜思

       孤独是种习惯吗？我暗暗问自己。　　　　睡前的一杯咖啡又让我失眠占据了我的脑袋。　　　　渐渐习惯在黑暗中回忆，又或者是享受寂寞。　　　　我被黑暗所吞噬，那黑色似乎潜伏在我的躯壳内。　　　　在钢筋水泥的包裹中，我像一只仰望天空的青蛙，天天看着数过无数遍的寥寥星辰，只能独自发呆。　　　　暂时真空的爱情，浓度过低的友情，麻醉无效的亲情。　　　　就像《笔记》中唱的：人越成长越觉得孤单。